其實仲有無人會睇舊戲？

唔知係咪個人偏見，硬係覺得00年前嘅電影比較着重角色描繪 (可能00年後嘅特別效果越嚟越先進)。慢慢覺得現代嘅戲越嚟越商業化。商業化唔代表唔好睇，只不過諗起以前嗰啲可以慢慢咀嚼，翻睇幾次都有新觀點嘅戲就覺得好可惜。

好希望Taxi Driver、重慶森林呢啲類別嘅電影可以喺呢個世代嘅影壇佔一席位，雖然都無咩希望。

btw各位巴絲有咩好戲推介不妨打低，最近無咩頭緒 。

我最愛

呢期鐘意睇鎗王

係好睇
不過睇過好多次

隔一排又會想睇返

王菲

花樣年華

有聲

琴晚先睇完ViuTV 96播The Graduate

依家有imdb 呢啲網站加上netflix 等 平台只會更多人睇舊戲

赤裸羔羊
老泥妹
霸王花系列
仲有好多

無咁多cg 花多d心機落劇情?

Network (1976)
講未有 Internet 之前 大企業點操控人心

重慶森林都舊？

王家衛起碼都叫現役吖

十幾年前有買過vcd

舊戲你睇得嘅就多數都出名架啦，你係唔知咁多舊嘅爛片或者好平庸嘅片姐

神經刀與飛天貓 好正

癲佬正傳，偉仔做得幾好

蠍子戰士 有冇人睇過 ？ 我經常睇

慢慢覺得現代嘅戲越嚟越商業化。

冇人叫你下下睇啲hollywood動作片英雄片架嘛
你睇下外國film festival播乜咪跟住搵囉

其實香港接觸到嘅外國戲最多都只係平庸
所謂爛片大部份只係高budget但極平庸
荷里活每年出咁多片，同時有好多爛片
只不過香港唔會有片商入呢堆片，最多都係碟舖先會接觸到
但香港而家都冇咩碟舖咁濟
難聽講句，舊時香港啲爛片都無咩人知啦

或者用VPN上串流平台

其實好多A24電影票房都唔差

梗係有

秋天的童話,阿飛正傳, 金枝玉葉必睇
港產片嘅話